波音J高苦主區

開定
正股驚閪呀嘛
揸到佢上$300呀嘛

有無機會落多次90蚊俾我入貨

128都覺得自己高追左

好後悔入留左錢入tsm都唔入佢

4月頭坐到依家
期間不斷見連登仔話佢破產 60蚊 20蚊
我真係好撚驚呀

破撚左產未呀

升到咁到底發生咩事？

其實咩事升

連登仔講咩，佢既相反就係啱嫁啦

樓主開得post準備free fall

無咩事
肺炎都差唔多完
咪升返上去

未見過確診人數停 唔信會恢復航班

無上升咪得
依家keep住橫行

買波音 沒窮人

全世界好多錢買美金

feel到一陣jump返落147

利申鳩up

到真係恢復就sell the fact 啦

161
終於返家鄉

Ppa 算啦 一係就 jets

買左airbus無買BA

收錢

大家肥肥啦

回一回再入

當好多人話買既時候就係放既時候

恭喜大家
睇黎呢個post可以沉

報道

BA

恭喜大家

信錯左個游泳健將，原來真係唔識股票

215 高j 2股

屌

我218 呀100股

rich

會唔會唔升番架

我無買BA 但indirect hold by DFEN

美股好強勢 唔會高追

今日高位呀

可能一直升,完全冇追既機會

21800x7.5 =163500

咁有米

屌 一開就升 點追呀

300蚊坐到而家 150蚊溝左 而家終於番家鄉 好難頂

美股之正股驚閪

信心

齊上三百
正股驚閪

221.49 買左少少

升唔停 13x 表示好開心

跌到100個時幾驚玩破產

今日食左藥咁

好耐之前200大貨終於回到家鄉
幾撚驚佢執呀屌

Target 300

$300

$330

收皮喇 去到$90到時咪又驚呢樣驚嗰樣

長渣等300

今日高位

明日低位

125 渣到而家
買咗好多165 LC
今次Fat Fat

有料 恭喜
Lc幾時到期

可以準備走貨了

300 不是夢

高沽苦主區

你食左屎啊？高沽點叫苦主

100股@$137

可以沽了，你地加油

唔想AAL咁溝貨

UAL

02/7

屌138入 156放咗
雖然得個10股

10股都差唔多800蚊美金

Hi 估唔到咁樣都有錢賺

盤前224

國泰玩完

少左個競爭

=BA會升

今晚big drop

國泰同BA係競爭對手

好似係

你噏乜春

227有貨，我唔玩啦俾返錢我

一買即蝕

國泰近年買好多AIRBUS

走晒

走啦，人踩人啊

幾錢走

都仲好硬
利申150入

本身就係特價
只係大家對件特價貨物賣到咁柒平抱一個懷疑態度
所以當件貨去佢心目中由懷疑假嘢到真心平而做買下動作

妖股

尋晚瞓前232左右走左啦

227入咗50，點部署好

一開盤即走

睇下伊朗定南北韓開戰先
定BOTH

平均134買入,$90 果陣買左好多

尋晚set 左228賣左20股

慢慢甩, 套番D現金

見升買，見跌賣
完美

strong holding will help?

216 fuck

無既，沉果排無人po話買，
This is lihkg

唔知喎。但啱啱見到Google 個開市前價格21x左右。
要有止蝕準備（睇你想take 幾多risk 啫）
但隻野升左咁耐，捱一兩日應該得掛

215，大家有秩序走，唔好人踩人

南北韓最後無事,好快升番

正股怕what

日日升咩

俾返錢我我唔玩喇

別人恐慌時我更恐慌
別人貪婪時我更貪婪

一跌跌成10蚊...

第一日買佢咩好基本啦

500usd 成4000...

230 跌10蚊好少咋

你哋個本幾多...

133

第一次買波音？
之前3xx 日日升跌1x係基本

心理壓力太大

跟住一齊嗌正股驚閪

想問first trade應補繳金額係咩黎
明明我又無孖 係咪關day trade事？

苦乜撚。。。跌嗰少少

大師兄返嚟啦

-0.9 應該轉升🤔

應該學我咁樣唔睇市 一個月之後執幾舊 我135有貨 我今晚撤退

*皮

226 走唔切, set 平dd 本走走到

strong hold點都會升返嘅

跌少少姐 有信心呢

pk la 走啊

不問價走

今晚最後機會走

高買低賣係咩事

走完即升...

係咪有大戶mon post

300走

佢幾日升咁多啊大佬
而家回返啲都好正常 大家好似佢會破產咁走佬

😂升都要透氣啦…

我都唔會走 佢最好跌到190再買
相信佢一定會上返230

same 我都冇走

220入左

走啊

dllm 人踩人啊

佢肯跌我肯買
個個都想佢跌啲再大手買 因為知佢實升得返

快入幫手托住

230

勇者

230@4 驚閪咩 留返畀個孫囉

220@24

好快300見

300

gogogooooo

222高追 @10

好似又冇力

輸撚死你呀仲高J

長擺就冇問題la

221@2 細細地

一買即坐

都未開返機場

衝返去180
要果班long call 高追撚唔輸死都嚇死

繼續跌

跌下就受唔住蝕住走
你咁玩股票 輸死你

炒波覆先係高手

120$ j左

以為空中巴士5月交0部已經係極限 原來波音可以負9部

正股驚閪 $210溝 $200再溝 $190再溝 溝到落返$90都仲得

拆鳩咗9㗎機？

又話交付5架機

SOR 負9係訂單 5月交左4部
波音5月份訂單，扣除取消和轉換後，為負9

原來支火棒去左你度

217

高J 左一股202

長溝長有

$230入左50股，目標$300

呢個post沉撚左佢啦屌 一有呢類就跌到西咁

唔玩啦，妖股啊，走呀

好撚驚啊大哥！

222高J

$180就好喇！可以買貨喇

嘩妖Post

其實你地買果陣唔係諗住長揸？

我係，所以二百幾都照入
短炒唔會搵呢D啦

加油
有無入埋油

dllm?

冇，太刺激，老人家心臟頂唔順

我覺得可以一試

oxy ok?

130見

到既我allin

$20我買

升緊啦
大家有無話準備幾時放？
定長揸等$300

美國又向航空業派錢
學左國泰
一家發270億

350

唔好再追高啦

跌一跌比我入啦好無

400

可唔可以升番上230俾我走

等長揸

跌個少少

快跌到150 入貨

驚閪咩 好快升到300啦
不過我走先喇

我$142入都覺得高入
係另一邊post講左唔好入 但冇人理...

好似準跳水

1000

走啦大家

150就有份

150 all in

長揸唔怕 都係少少錢啫

特價時段?

穿200啦,入唔入好~

仆街 230入左40股

200溝咗
均價203

200入手 長揸

對唔住大家 尋日我一入就開始跌

屌早知22x走
家陣209先到屋企
早知炒創新股好過

點做到

20

唔係239
算好啦

第一次買美股 以為好易賺 本身200入 220放左 見佢升到230 好急想買 點知原來係食正個水 唔識走 以為會再上250咁

有排坐 好彩唔係all in

239入左9股

All in左 岩岩出黎做野

小妹都係

小妹又係 回本我都偷入笑
買左70

比人提高左目標價至270
一定升得返嘅 記住佢嘅52周高位係435
長渣真係唔洗驚

一起身見到 都諗緊放唔放好
而家後悔了

目標價係用黎沽

通常「小妹」「新手」「少年股神」呢d terms 出post就要走

聽日應該仲有終極一跌

全本200入左 打算坐下之後再溝 見到呢個post 我決定放

小妹x新手x少年股神 ETF

幾日後入返 又可以賺大錢

160-170有個裂口
但未必跌到咁深
想入190到可以入d

又反彈

上啊！上返去

救我呀

最後逃生門

其實點睇 個裂口

新手一問 岩岩開左Usmart AC， 但點玩美股 佢話入10000/ 1500 US， 但港元戶口點入US. 新手唔識

737max問題多多 等Test Result

其實大家會睇到 係大戶開賭局 再配合消息炒上炒落
180 -190可以補d
200以上建議按兵不動
聽日可能仲有一大棍

勁多新手 有排跌

201.5買入，205走人
等跌到190再同佢死過

120買 升到180無走又去返120
而加

直接富途啦反正都中資

239無放 含淚中
果然吹奏得都無好結果

160貨 尋晚205走左
覺得會回一回先

今晚幾錢入？

130

真係定律嚟以前見啲阿婆賣菜嘅講炒股就知要股災，連燈仔個期開post講入邊隻股就通常一星期內插落去派貨

唔到你唔信 後悔了

下次我會嚴守呢條準則

抵死貪心

今日最少180, panic sell 160 見

笑死我了

90 唔買
120唔買
160唔買
220+先嚟長揸？

今晚自殺

今晚一定要死了

我140買都覺得遲
一見到有人220買 仲要驚西
我即刻放都放唔切

更正, 坐170 望150

我2180 100000股啊

點撚解130唔買要破200先黎買

點知會升得咁急

唔撚信你班仆街唔搭飛機 唔去旅行

有錢真係唔怕買
坐到疫情完 一定升返

仆街 落到去160
230入左40手

而家走唔走好

唔走
利申 129買

終於明白股市d錢點樣賺返黎，多謝！

利害

用左間冇盤後盤前垃圾行
盤後波音239.5果陣想走走唔到
一路插
坐得返即轉牛牛

ib 咪得囉

有無師兄琴晚入左博今日反彈小小

17x有d吸引

沒用的，盤後成交好細，走唔曬的

其實有個post大家完全忽略咗嘅，
之前有個師兄話菲比斯沽清中國石油之後，
隻中國石油嘅走勢，
就係因為大家忽略，
我覺得呢個post係啱用晌ba上。

今晚點睇

Sp左195 今晚結算

等接貨

因為d人覺得會keep住升

穿$150其實都入得過

170 見

178

起碼都160比我入

220

大家賺幾多

唔好推啦

以為會再跌，冇溝到

+1 均價200

升左7蚊算係咁啦

又開始燈

走都走唔切

ba

Voo 應唔應該賺到咁上下放
本身都係諗住長渣

溝咗 依家205@40 長揸

我207高追左 痴撚線

我都係

我地係咪一齊坐

坐住先， 輸緊成個月加大凍飲

坐啦 正股驚閪

佢老母我無係佢到贏過錢 次次幾百幾百咁輸 真係想死

玩美股係咁㗎啦 大上大落 少啲心血都唔掂

我成個portfolio 係得佢紅到仆街

真係嘔到九彩

我隻隻都紅呀屌 次次唔知點解入親都變高位 on99

我帳面輸300 都未驚 再跌再溝囉

我諗剩係ba帳面都輸成千

我本身230

巴打新手？

總之美股一定見光死，有賺一定要自私賺，唔好追人買緊果啲。

係呀 新到仆街 一黎就輸
我真係唔識睇 見升就買 結果變左高追

我真係唔識玩 諗住長揸 結果跌到仆街 又忍唔住放左
第一日又升番on99

要忍呀 帳面蝕最多咪留畀個孫囉

其實係咪真係正股驚系
擺十年係咪真係有得賺

忍幾日手啦。 我有隻坐左成個月先放得出。

係，不過你會無左好多機會賺更多

俾啲信心啦

番左家鄉唔會搏佢升咩
我宜家揸住ba qqq tsm
3隻都輸

我都想賺更多 但係真係賺極都係輸

你要明白 波音係疫情股 一日有疫情 唔恢復航空 都唔會升得去邊 依家炒嘅只係憧憬 放下風咁
但係依家所謂嘅高追只係200 幾蚊 你睇返52週個高位 就知其實唔算太低

QQQ都輸？

睇黎你真係入得唔好彩

sh!

咁我都知 所以很擺既話我諗上300都唔係咩問題應該

計落之前既都係打和 最多唔洗輸 但係唔係贏

幾分鐘又上蝕少返100蚊

坐下啦， 見有利好消息到價多幾蚊就走啦

係 介唔介意我問下你有幾多貨

成日諗住搏佢彈 點知次次都輸
想低位執貨又執唔到

相信上返250 巴打都有賺啦

佢上到250 我掂晒啦

207 蚊入， 家下蝕緊2XX鎂，大概估到吧

QQQ 都輸 姐係你唔識睇價 我建議你月供算

如果本身你已經係分注入 姐係紅左都唔洗驚 溝價機會呢

但你如果係 一野鋤落去 就係真唔識玩

你同我一樣喎咁我諗

總覺得溝係自欺欺人

比你發現左
我宜家真係長擺唔理佢算

多謝你陪我坐

220未驚過

除左美國外 好多都好開始重啟 737max一飛 就上250 疫苗一出上300都得

我地同一條船
我諗盤後會升既
比啲信心聽日盤前繼續gogogo

230 買
170 溝到195
185 止蝕

轉左aapl 冇咁嬲

巴打揸住幾多貨

琴晚原本180 想溝 但係較錯鬧鐘 無起到身

25 姐 前排無錢 淨係夠25股 溝都無錢 屌

呢隻正野
99.9入左
20X賣晒
180再入番一半
各位清幫我睇埋佢
唔會再睇波音股價

跌到落17幾果陣個心情係點捱

TSM驚閪

背自己買佢既原因 日日背

幾時會過60

係咩原因

玩股票高買低賣
忍下手唔係輸死你
唔應該升先黎追

AAPL咪又新高

我宜家會盡量跌先入
我成日都係咁唔知點解

溝到195
你忍到今日就已經賺

忍係為左一鋪翻身！

QQQ呢d溝唔驚啦

月供算喇 唔識睇價入 真係呢個最好

每個月入5股

每月入5股 留現金 分注 等佢大跌再大手咁買 最好做法係咁

明白晒

大公司 賺錢能力強

198 10手 返左家鄉

睇圖估佢會彈，點知202入左放唔出

巴打我地今日又黎啦

屌
插水

咁都叫插水 跌多啲啦 唔夠貨呀

等佢跌番170 先入

係跌就快啦，入貨

第一隻損手股， 不過睇佢historical high, 最多坐。 睇你長命定我長命dllm

又係我地呀

諗住190 會溝下，點知死都係19X到妹

我19幾溝左5股

慢慢溝啦 我得唔番唔係好多錢

咁咪坐下等佢上去 我已經無咩感覺宜家

我都係咁話 但係唔知坐幾耐
巴打諗坐幾多走

諗緊溝到200 頭拿拿林放左佢

我宜家先溝到205 有排

每日一叫春， 睇下要叫幾日

我仲想搏去上220

6月尾737Max測試成功都唔會有人買，宜家美國疫情仲增加緊，加上第二波武肺黎緊，啲大陸人開始散播病菌，美國政府第一波都搞唔掂點會處理得好第二波。BA宜家個價炒到太高，因為個個驚蝕抵追唔番個價，正所謂行頭執輸慘過敗家，所以支持各位高追BA，本多忠勝

係咁磨19x做咩
一係跌多d，一係升上200幾啦屌你
依家溝又唔知好唔好

豐巴 已經穿左190
點算好

唯有頂硬上坐住先， 我都無奈要溝到203

大獲了

坐住好多股？

呢幾日會落返160

屌 唔好呀

我忍痛清晒倉 再195 買返 前排大跌 震走晒短炒 依家波音睇怕會一落磨一路跌 今日出數據 可能會升返少少 執完少少就再清倉 之後觀望一下

各位ba巴打 我地今晚又要受死

我154入咗8股 幾時放好

宜家又跌喎

屌 唔緊要 有CASH了 溝落去

波音公司是美國一家開發、生產及銷售固定翼飛機、旋翼機、運載火箭、飛彈和人造衛星等產品，為世界最大的航天航空器製造商。於1997年併購麥克唐納-道格拉斯後，現在為美國境內唯一製造民航用廣體客機的公司，與歐洲空中巴士公司同為世界僅有的兩個大型民航機製造商，彼此瓜分市場 in BA we trust

大家對波音真係咁有信心咩

點解

溝極都仲跌

唔知幾時先升 好多壞消息

我要一個好消息就夠

我都係咁話

長揸一股

佢今日生性啦
大家安唔安慰

205入咗10股，好痛苦

你無家啦

我唔玩喇205比我走

我都係 巴打我地齊上齊落呀

一到價又想搏佢升 跟住就會又輸番 真係嬲

燈死左

訓醒做咩無啦啦落番黎

入得4股😞窮撚比番啲錢我

跟兒登仔入 一定仆晒街

幾時先返200

如果係炒嘅 無所謂啦
如果當初買左係為左長線 咁你宜家點解要驚？

我212高J
不過唔算多
跌多d再溝囉

如果 黎多次調整, 應該仲有兩個支持短, 179 同 175

兒登仔長線 = 3 日

會輸死架

我宜家賭身家

回顧過去三年，輸左一萬美金，唉

有睇
Commission $7000真係好癲

條友真係好癲，一開波就 all in 炒 CFD

我傻散一名
三個月前第一次玩股票都孖展
一個禮拜贏左$3000
心熊去玩option
炒call
贏到上左次一百萬

結果宜家咪又係跌返落黎
贏咁多嘅同時就有輸咁多嘅風險

反省左下
係呢三個月
其實我錯過左好多正股（我全部都係短炒）
Eg 當初如果買左ba正股
宜家$190定$200 都無所謂啦
我係佢$120-$130炒左唔知幾多次

諗返真係傻尻

炒到100萬
幾多本

咪15本
講緊hkd

下星期300 驚咩 別人恐懼我入貨

承你貴言

做乜野上左下又落番 兩日都係咁

40 @ 187

春袋摙到實一實

hi 又係我呀 又溝咗一溝 依家成本198@67

再跌我再溝 長揸唔撚驚

跌幾多就溝？

大概跌15蚊就溝一溝

希望短期內可以上返200 希望737max批啦 希望過幾個月有外國訂單 希望國防部批啲飛彈合約黎

仆街 , 跌穿179 我都係止蝕

你希望trump 連任到仲好啦

你會後悔

連燈仔止蝕 -> 入市時機

特朗普稱，如果波音需要的話，美國政府準備好幫助波音。

海軍已經幫緊啦
2架原型機上左艦測試，首批訂78架
另外會將現有的升級到block III

唔信有無機會彈番小小，不過如果坐得起既話，長線黎講ba都唔怕

上次佢地要波音股權 波音話唔洗佢幫
今次應該都係一樣 除非政府肯無條件咁幫

求下你地唔好再燈

先睇300

短期目標先番200先，但硬係覺得佢會陰跌

140 見再慢慢升

沙格拿 反愛

195 接左100股

坐得起就坐下如果真係跌就溝，定你set止蝕？

應該做下short call坐一坐先，近期都升降機咁180-210上上落落

俾返d錢我

又溝左 均價189.8

愈跌愈溝
隨時揸兜

有冇人230高j咗？咩感覺？

擺返二～三年囉

Ching點搞好

中國飛機都有100架訂單 波音反而無 今次真係收得皮

真係輸身家啦

#me2

真係慘死了

諗唔到咁多人仲入貨

準備170 入

反愛

160建倉

已完 輸撚緊成皮 我屌你老母

成皮港紙？

港紙

唔怕呀 你仲有我
我同你差唔多 輸左2000美
諗住繼續等？

玩完左

大把位升

等幾年啦唯有 唔係都唔知點

日日都跌痴撚線

我幾隻加埋都唔夠佢一隻蝕

人地升佢跌,人地跌佢爆跌,點搞呀.....

199坐左成個月啦....

SC/SP執番少少啦

真係比依隻野玩死 贏埋贏埋果啲一鋪搞到無撚晒仲要輸咁多 都慣左

你幾股呀 我前兩日先溝到200
宜家又再跌過

sorry,即係乜? 睇唔明....

50...

我都45

Short call同short put呀
不過我都唔識玩 廢事搞咁多野

0個時入手係諗住美國疫情已見頂,不斷好轉應該可以上返去,點知第二日就講第二波爆發.....

自問無貪心, 其他股都係妹D妹D 幾百幾百咁執左成個季先成皮。

一個星期同我收左3個月ge 努力

呢個堅
佢一隻累全家

賣曬佢囉

我40@188 冇驚過

根本無好過
美國日日萬幾, 二萬
其實郵輪, 航空股, 每日都燒緊錢, 驚佢地捱唔住
就算有正苦救, 好似花旗咁都死, 間公司無事, 但股價仆街

出面比晒TIPS, 入FSLY
順勢操作, 唔買逆勢股

我無入BA。但我都想起BA就黎好似破產個刻，入BA，博美國政府金融援助。

1.畢竟BA手頭上有好多最高機密既科技技術起入面。
2.我諗政府唔會比佢清盤，賣依啲專利走。
3. 同埋，美國政府前一排有金融援助BA，但其他破產既公司無，反映美國政府可能都幾重視BA

利申： 如果佢市傳就破產，好似2008雷曼兄弟破產前咁樣，我會落一啲啲注碼 去博。

我覺得實有airlines要破產/併購/重組
我覺得果陣先會係底
所以要入貨不如等到果陣時先

短炒airlines風險都幾大
升幅大嘅同時都請留意跌嘅風險

雖然呢個底 味必會低價過熔斷果陣

已經有啦 哥倫比亞航空執左

輸幾K

BA既技術係用左好多錢研發既, 而且高科技野, 如果美國唔救, 根本大把國家肯比錢救, 包括強国好想拎晒D高科技技術
所以唔洗擔心破產呢個問題

不過唔死還唔死, 股價還股價, 二樣野黎

之前政府一早話救但係波音唔肯 因為會溝淡左佢股權
中國肯買都無用美國唔會比佢賣

330蚊貨都未叫救命

唔係鬥慘， 不過巴打真係慘我好多

更多係啲援助好多限制
唔俾回購唔俾出分紅唔俾炒人
班膠層點會肯

點解唔溝？

無錢

174買咗 覺得買早咗

我123買168賣，睇住佢升到220，依家就算跌到170都高過我賣嗰個價…

宜家跌到咁 啲利好全部都廢

9x入左 22x賣左
219入返 我都未叫

日日睇住波音係咁跌

你計返都係當9x/10x入？咁都要叫？

40股@$200
冇驚過

短炒變長渣，一日未放都仲有希望

叫贏唔夠多，唔識止賺一樣死

220 果時冇放

100@ $137 唔驚

題外話，ccl 穿$10 會掃貨

最驚係佢發行新股票 如果唔會 跌到150 都唔驚

fund house 12 入，到10可能呢間野就執

234入 輸緊2皮幾 安慰緊自己 價值投資 10年後1000蚊不是夢

之前$146 3股 210賣左
打算under 160先入
利申 無錢 依到啲ching 下下 100/50咁入

想PUT

Friend

我溝完100@182$

應該溝定買其他嘢好

試飛啦咁多位 但係大市又跌 我諗都係等死

試飛爆炸解體
股價落到$12

我其實都對波音啲飛機無乜信心

升返晒 2%

盤前波音升左幾蚊 今晚開市會唔會暴升

炒737復飛頂到幾耐

我剩係知唔可以講方向， 唔係一定燈死自己

777 747 好安全

唔知737 MAX試飛可以炒到幾高

痴媽根股價

好勁呀 今日200開盤

難啲 股價會回吐

希望生生性性

Post mkt 跌緊

不過一夜間輸成皮變輸二千真係人都巔

升咁多 post market走晒

我都覺

點會唔成功 之前飛咗幾年

賺緊大錢啦 100@182

你如果冇走
今日應該已經會跌返去呢個價

盤前好走

1. 而家基本上有排都唔洗要新客機
2. 就算737真係復飛，航空公司、乘客都有陰影啦
3.負債高
4.如果特朗譜連唔到任，軍費被削減嘅機會大增

總結：投資者過份樂觀，就算波音有政府保唔會破產，未來股價都未必會反彈得多

升日勁既 又跌番晒落黎

琴日又引左班人接貨，短期可能又落返去160左右

230入 前日試飛升成15% 就走人 本身想坐下 但見疫症又黎返 果斷放
蝕左9000蚊 算好定唔好
之後都係醒醒定定買返科技龍頭股算

睇你有冇本錢坐既姐

巴打你又有入？

無 其實已經all in曬 琴日居開市補飛補左 好彩回返少少 如果唔係負緊24000$

冇買過，不過一直有留意

-10000 變 -2000 再變今日-7000

我已經睇唔透

早知放一放再入好過

大陸又取消30架飛機訂單

試飛升14% 取消起碼跌30%啦

波音淪為炒消息先有起色既股

幾時番屋企

頭先173入咗少少，set 咗183 走

波音苦主繼續

頂住呀

又就到高峰

人玩美股我玩美股

追到回本就走人算 宜家仲輸緊600美
好彩我啲qqq tsm生性 追番好多

幾錢入